絲打入

覺唔覺得淨係對住男朋友先有好多嘢想講
可能因爲成日見 慣咗咩都淨係同佢傾
一分開下 同朋友一齊嗰時 會變到無嘢想講
淨係想同佢一齊

我都覺

由佢沈

冇仔
我唔知

唔好咁啦